
                      La vi por la tv muy entretenida y atrapante pero el final fue horrible. Crei que el canal la habia cortado para pasar los simpsons pero la busque por internet y me di cuenta que no. No entiendo como pueden arruinar una buena trama.
        
            